曲直都好，真係唔係第一次

我盡量講得比較好聽一點。（我真係唔係分化撚)

剛才朱凱迪議員分享首場民間記者會並留言：「一個網絡平台透過幾個懞面人和記者，和香港人說話。我睇緊啲乜野！！！」

我認為曲又好，直又好，依個時候年輕人頂起重擔，嘗試尋求更多出路抗衡政府，拒絕政府一言堂，並試圖隨意定性示威者。
曲的話，是否一個合適時機去曲？可否用比較唔會令人誤會既講法？相信朱生曾經做過記者和編緝，一定有能力表達得更得體。

如果是直，希望你明白，泛民依家唔做既野，後生仔做緊，就係一個咁簡單既道理，唔多講啦。而且表現極好，我替佢地感到驕傲。
（「我睇緊啲乜野」，以我理解，係好多人睇完一套cult片唔知做乜就完場／唔知做乜尻既片會講既一句說話）

最後，我唔分化，只係想各位尊貴既議員，一係出少句聲，一係就表達得好少少，民間記招的三位巴絲都做到，相信對你地唔係一件難事。

推

記招巴絲打 你地做得好好

我接受朱生解釋，但希望你唔好再令人誤會。

他的解釋：「連登網民，對不起，令你們誤會了我的留言是「嘲諷」。我不單不是嘲諷，而是驚訝得不懂得形容。正如頭先直播中一個留言所說，這個記招是幾天以來最有正能量的時刻，雖然我仍在思考正能量的來源。大家加油。」

真係好好

推，記招巴絲做得好好。

同意。唔覺得他係鬼，但應該正面d，同講清楚

啱，唔洗陰謀論，但作為議員起碼要注意用語。

分化撚屌你老母 岩岩先出左POST澄清啦P牌仔

看看＃7

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

1. 第一次開算唔錯！

2. 建議每次揾唔同人講，最好有埋唔同年紀

3. 每次同recap何君繞條仆街同黑社會勾結(元朗&荃灣恐襲)

4. 每次都開名&相片展示違規黑警

5. 建議可以比QR code比記者入去相關黑社會黑警post

6. 一定要重新5大訴求

讚讚讚